[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心[41]

百老匯有得訂switch 但要係金會員先有
而家豐澤都有返現貨，但唔係間間有
Aeon都有返貨，但不定期，詳情可以留意aeon facebook，有派壽，要早兩三個鐘去排隊
apita不定期時間日子放貨

呢個網頁有曬咁多間有賣switch既舖頭，大家可以google下呢d舖頭電話號碼打去問有冇現貨

小心水貨

右上角貼紙

記得記得對盒同機嘅serial no.係咪一樣

零售商地點

我呢位打工仔睇住你班友搵黎搵去真係唔方唔撚狗

留名

岸已上多謝各位報料

我由三月第一水已經買左, 玩左成半年, 日日都開心玩

如果係由第一個post mon到依家第41個post都未上岸既

對唔住我真係會笑9你

你都on9

有多張飛
有冇屯門巴絲想要
留tg 半個鐘內拎

第一個post到而家都未上到一係冇心買一係低能

你買唔買到？

出左去荔枝角無..
搵親人黎屯門拎可以嗎？
Tg:wantswitch

好攰 係鋪頭比左其中一個等緊嘅人
Sorry Bro

你又參與撚狗遊戲 貼上黎曬一曬命之後比返非連登仔街外人

女?

連登仔都係信唔過

Sorry 冇諗住曬
本身幫frd排 但佢係其他鋪排到
我張飛冇用先比人
但8點開始排 好攰好眼訓
咪先決定比現場人

好彩，如果唔係就嘥假

重早過返工起身

有冇人係九龍灣可以順便問可uny有冇貨

巴打你試下打去太古APITA
我尋日買緊個時
見到個哥哥仔真係會係電話答有貨

$2889-2340=549一隻game
mhxx先賣緊360蚊全新，你都幾識換

咁梗係會加錢啦

一街都係貨
陰D陰D咁放撚狗

9龍灣兩部真係正宗撚9
直接話九龍灣冇貨好過

究竟玩具店老闆邊到入貨

原來我地比人屌緊

連登仔個個老係老細
但係老細角度諗野

唔知係咪年經，希望各位ching唔好屌得咁大力

想買多隻牛幫隻switch充電
用ipad牛+條usb-c得唔得
usb線有冇咩要求或者介紹

九龍灣有uny架咩

需唔需要推dock
介唔介意會充慢左
預算?

要pd牛

唔洗docking，docking我用返原裝牛，因為跟機插住電視
想另外買一隻可以唔dock戈陣係房邊叉邊玩
充得慢都OK
主要係驚買條唔靚整壞部switch所以問問各位ching有冇心水

iPad 牛都得 不過慢好多咁

原來有唔同

定買多隻原裝牛好?

[Switch/3DS討論]|薩爾達傳說:曠野之息 / 孖車8 中文版Confirmed |(60)

有專屬post，第一頁有講乜牛好

有無巴打想要全新火紋
可以用Zelda / Mario kart 加錢換

tg:

冇晒聲氣

uny有貨

未買的巴打, 快點

邊間?

lunch hour正
可以衝

太古城不嬲都係炒狗主場

狗衝

佢哋一路炒月餅，一路排Switch

尋日APITA一間都多課過晒今日D AEON加埋

sorry sorry sorry sorry sorry sorry sorry sorry

話唔定今日APITA都有

[url]你就好啦呀姐殺手 [/url]

屌CLICK撚錯

新po留名

我已經係APITA買左3部
一部我自己首日
一部俾我屋企人跟sp2
一部幫我朋友買跟PKM

個哥哥都認得我了
眼神當我炒狗

好慘

這是你的福氣

暫時邊到買pro controller最抵

好想玩孖車啊，買唔到GG

屯門百老匯岩岩通知我到左貨 可以去拎了

百記已經有得訂紅色孖寶特別版

你幾時訂架？ 諗緊訂定醒早去排aeon

新宿labi翻大貨 ，29980羊 唔洗食驚
紅藍5分鐘內無哂5部
黑重有4部

點睇佢有開賣
官網搵極都搵唔到

我9月11訂😋

自推

黃金見過440

信和有43x

有無分水貨行貨?

咁慘
唔係一次過拎哂嘅咩

去APITA或者AEON有無現貨？定係要訂？

如果想訂既話你要做百老匯金會員先訂得

Aeon不定期返貨，詳情可以留意aeon既facebook，有派籌，大約朝早8點左右派，所以要早兩三個鐘去排隊

apita就不定期時間同日子放貨，打遊擊戰

根本買唔到，排隊好過啦

其實我都明白
但睇完你咁講都即刻灰左

我都未上岸 放心

lm

今日冇機返咩？

sorry 無乜點追post 唔好屌得咁大力
想問fifa18大約做到乜價位?

380到400

冇online對戰

有
冇得邀FD之嘛

諗住今日放工買

灣仔188 今日幾錢

幾時有得拎

而家訂要11月先有

日本你買到先講

個SALES話正常就同隻GAME同一日，10月27

特別版本身有套仲買套？？？

有冇得去到日本買switch

九龍灣PIAGO無貨

尋晚見豐澤網update了套裝 代表好快會有貨?

請問喺邊度可以睇到啲game嘅正價？

今日去黃金睇下有無啲食水無咁深買左佢算

我想問下Splatoon 紅綠con邊到有？

低能問題 百老匯申請做會員 有冇咩限制 , 定係 walk in 話做就得

買完野就可以做會員

一皮

walk in 話做就得既個個都做撚哂啦仲洗上黎咩

個盒好撚靚

想問灣仔188 價錢3088包一隻咩game?

訂到一定低屌

1.日本重難買
2.呢部機qc好差絕對唔建議買水貨

套應該有得散買，可能要食炒

係，個盒好撚好j

為奧德賽而特登出機

game舖應該有得訂，不過食撚梗炒價

game已經有得訂，同梱就唔知
利申：已訂game

本身諗住請假去排，但假期都算錢，唯有食炒價

2680 + 1 Game 上岸

深水埗 唔講邊間了 廢是比人屈打手/ 炒狗老闆

巴打邊度買 係深水埗睇緊

邊度呀 出緊深水埗

深水埗得金源好少少

頭先係深水埗買左$2980 +1game

深之都

2680 紅藍機 + 另行買一隻Game
但隻Game可任揀

姐係都係炒價

剛食了2980 1game 1貼

其實計過深之都係貴, 除非你食個隻係街霸

唔撚玩食黎仲曬錢

九成要你加198 貼套 再要食一隻正價game

講真 如果平得1舊水 行黎行去格價 用d車錢時間都係返度

除非有2340機就話者

食一隻正價有咩問題，so0 兇宅 百就不嬲都係

條友炒狗嚟，一早block咗

貼套淘寶30蚊冥幣

係咪其中一隻食1-2個套？

MK8 因為比老婆玩

想放日版mhxx
因爲睇唔明日文唔想再玩，玩都冇玩過咁濟
可以交換第二隻game

tg我

已賣出

放漆彈2日版
換美版
亦可換game
加錢都得

tg我詳議

一定香港

個wifi不嬲差
我擺正隔離都有時會變兩格

其實呢套野抵咩
正價機 食2隻game 仲要食埋套貼

特別版，所以抵。

我淨係想要個套,有巴買到呢set唔想要套可以賣比我

個套本身包埋

依度好多打手 拓價

3000蚊抵唔抵？貴唔貴？我有冇買錯？

今日買左2800機+貼+套

係上水出左 2340淨機+埋game mon 貼同套
2800

荃灣哪裡有正價機
Aeon是去灣景還是熊貓？
這兩間會入貨不

求舖名

正呀好有興趣

水定行?

上個post大家重好有骨氣死唔食炒價，係咪因為個個上晒岸，依家咁多人食炒

套+貼=2百幾真係抵到喊

原裝套好似168包一張貼

邊度

變左炒狗post

不如我放比你啦，3000

因為係炒狗

好多心動撚

蘇寧硬食4隻骨GAME

so0 果dgame真係骨中骨

你買左未呀到底 成日咋咋第第堆炒價機

求FIFA18報價

真心，排過AEON嘅人除非好緊火／急住返外國諸如此類嘅「理由」，否則真係唔會幫襯炒狗，要諗吓，令到你買唔到嘅嗰班廢中廢佬買完機後基本上就係供畀炒狗。如果排唔到AEON去幫襯炒狗，其實真係衰過kd過勇士。

你自己食炒係你問題，無謂係個報價post講埋啲咩網上俾你搶到又要等，不如食炒呢種用意不明嘅話

買左但係諗諗下一係唔悚買，一係食炒？
Logic
炒狗咪認左佢
你搵錢姐，唔洗怕醜嫁喎

鼓吹食炒就唔好係度留言啦

成日叫人去黃金小炒 ip都唔洗check

睇到我搲曬頭

Goodest logic
未買
買左
諗諗下一係唔買一係食炒

好撚混亂

啱啱行信和
真係藍店都有switch

btw平均27xx搭貼+非原裝套
食4舊水炒價
不了

唔駛混亂了，我所講的 "買左但係諗諗下一係唔悚買，一係食炒？" 係我買之前的諗法....

SORRY 各巴絲，講野1999
算喇.....我唔會再在此POST留言的了，各位bye bye!

含撚啦炒狗

188而家做緊咩價

炒價

我知，但想入手有無話係做緊2680 機加貼定點？

我建議炒價唔高過3000蚊你都唔好買，正所謂一分錢一分貨
太接近原價我驚假野/次貨

抵你失業啦

放二手紅藍switch 唔岩玩放 9成5新
機身無花 有盒配件全齊
有保護貼 連一個任天堂可放game黑色保護套
3月購於太古城uny 有行貨單 仲有半年保養
連3game mk8 sp2 mh
Tg: littlemoball

又黎一單係三月買，半年後先發覺唔啱玩系列

岩岩金源買pro掣
好多人買機

炒價跌撚咗一百幾十就仆住去俾狗撚
真係好撚冇腰骨

D game好悶 轉會ps4

啲人覺得跌少少已經係恩賜黎

二手機仲要玩咗半年，咩價先

屌你放機去二手post啦

玩左半年9成半新
即係一年一成
你預部機玩十年？

環保又係美德嚟

排Aeon好定等UNY好呢

Uny快靚正

想買呢set
係咪起碼要6點到鋪排

6點去排 其實佢開左門俾人排未，定係要等佢8點半開門先可以9衝入去排

唔好意思 之前見人提過有隻外充充到switch 請問係邊隻 我已經唔記得係邊個po睇過

外充係指外置充電器？

咁早排仲要係訂痴左線

係呀 我記得好似係6V output 有埋type c線

小毛球唔係第一次係度話放機啦

乜撚野中文黎架外充

唔小心禁錯左喳sorry

紫米RMB299

網上同人搶都唔知有冇5%機會

仲難搶過演唱會飛

一排無入嚟咁多炒狗夾埋扮食炒價抬市

各位巴打，揸住中指呀

諗住聽日去買 邊度有現貨可以用信用卡俾

aeon係咪每星期都有得排？

北角會唔會有

屌我尋日都見到，要買一隻正價game ，同無貼紙唔知係咪行貨

請問深水埗 旺角有冇$3000 內可以買到機連mon貼加一隻game?

龍珠日板同美板宜家350有冇正板

美版 元朗買358 黃金買378

3000呢個炒價點會唔得？

正常價係$2400 連唔連game? 我乜都唔知

你殘廢定係啞仔？
自己唔識死出去問？

請問港島區邊度買平？

大家會唔會淘寶買個d膠套
成日驚同朋友玩會撈亂joy con

買左個磨菇制

問炒價報炒價果d不如死出去開個新post啦

想食炒咪自己坐車出去格價，呢度一向唔支持細舖炒價

又黎自問自答式推銷炒價

上面唔好再假d

你講呢套？呢隻game本身都10月尾出喎，開定訂有乜問題？

用落好唔好用
貓手個d好似幾正

幾時有原價淨機賣

純粹上次火紋康怡20套，但排21，灰鳩咗啫阿哥。寧願佢出現貨set畀人排啦

唔該巴打
想問下美版係咪冇開人個code?

岩岩出左Fifa18先開始想買，追下post
想問點解出左咁耐都咁難買，有冇搞

問下班炒狗就知點解

特別版機mon hunt依家咩價？
行過已經唔覺有了

收fire 請出價

Lm

仆街今日喺黃金買switch遇到間黑店

除左on9之外都唔知有乜好講

水樽

盒有 serial no 架咩

裝主機同埋joycon張紙皮

有無巴打去aeon 排mario套裝

想同班親戚喺中秋玩，諗住捕uny
捕唔到先去排mario

有無巴打有美版splatoon 2 ?我有隻日版全新換

## 無假放又等下次

POKKEN咁唔賣得咩 咁快要套餐出貨

你好想全骨咩？

想問下各位巴打,如果部機盒上有紅色行貨貼紙, 內有香港行貨保固證, 但外盒冇右上嘅圓形紅色香港行貨貼紙,咁有冇問題?

冇

thx bro

另外想問下外盒印serial number 嘅位置喺邊度?

外盒冇
要打開先見到

想問下aeon, uny仲有冇貨？唔想食炒價

早知係日本買
保養黎講唔重要

Ns咁既qc都唔要保養

呢個網通常幾點開賣，星期三要返學排唔到隊

驗眼.jpg

又係果D自以為去日本，
成街貨任買唔洗排抽，買到原價機既高手。

講貨量，香港屌打日本
遲啲台灣都唔知有幾多
係香港堆屎忽鬼囤積居奇

但其實早排去完台灣旅行都見到有得賣
咁係咪表示果啲全部係水機？

yes
12月1先出行貨

個陣未知咁多qc出事
係日本買左
不過又好好彩冇乜事

準備買機,想再問清楚
買行貨要去百記空襲買,係唔係要先打電話OR FB上問有冇貨
跟住先去間舖買OR訂?

仲有駁mon既問題
唔想阻住屋企人睇電視,所以買咗都係駁mon玩
睇過mon後面得DVI同VGA
DVI俾電腦霸咗
買舊野返來VGA轉HDMI係唔係就可以玩到?
駁VGA畫質會唔會差D?

其實分別唔大 我成日都唔記得左我用緊呢粒野

因為日本係原產地購買
好運咪抽到 個個都覺得自己好運
見到日本買機先慘 成千人搶50部
近排好800-900搶100-200
見到日本人買心傷

想問下 喺信和見到splatoon同mon hunt set, 佢寫住日版 但又行貨, 個大盒冇貼紙咁係行定水

hdmi 係 digital, vga 係 analog, 應該點都會有d loss，仲有hdmi 出到聲，變左vga你就要諗點出聲了

如果話明係日版，一係講緊隻game係日文language版，咁打開部機應該係三腳牛；一係講緊成set都係日水，咁應該係二腳牛

咁唔通真係要買過個mon

得DVI加VGA都應該有番咁上下歷史
依家D mon粗用既都唔算貴

老老豆豆你買個靚既 hdmi to vga converter都要錢。。。買過個外置喇叭又要錢。。。就算你已經有喇叭，咁你電腦/switch之間咪一樣鬥搶個喇叭。視乎你會唔會嫌煩。成日插來插去

係好多傻仔以為得香港缺貨要食炒價
無留意到日本其實重缺貨
原產地就一定夠貨派咩

5年前買既
估唔到已經咁OUT

5年算耐啦

btw，見到隻牛係咩腳都唔等於無問題，d細鋪偷龍轉鳳換走隻牛有幾難 又或者其他地區例如英國水貨可能一樣係三腳牛。有人話最重要係張保用証

想問你地換帶點換？
power off定sleep mode
定直接home page照換

唔該 行左轉旺角 基本上淨機$2800左右
Mon hunt版要$3400

想問下mon hunt 套裝大盒係咪唔會有行貨貼紙

行過見到唔覺有
巴打想知依家咩價?

黃金3800左右
好景3600

灣仔成場行貨$2650

琴日行過金源睇到人地張單2980 加一驚 唔知有無送其他野

有咩驚?任揀?

400以下 不過基本上全部都400以下

屌你老母臭閪

打手又進場 炒價叫正路

岩岩去左黃金走轉好似係金源最平但係都係炒價
$2980
- 1機
- 1game
- 1mon貼

巴打邊度可以唔洗食炒價/食骨? 係咪只可以去大鋪(Aeon, Uny, Broadway)碰下運氣?
想出機+芒亨

仆街啦你
萬惡之源

唔想知 唔洗list出黎

bundle左機+ mon 亨又算唔算骨

銅記sogo仲大咬過炒dog，連一隻指定game$3200另要是但食多一隻game，時代so0 $4000 4隻

貓手邊度平
良值 iine 嗰款

我由大阪搵到京都 , 再搵到返東京先係新宿搵到LABI 岩岩有大貨到
返左5黑 5紅藍....
我買部紅藍機
5分鍾後再望下 , 其餘4部紅藍比人清哂
得返4部黑

炒狗死全家

我係日本都要訂 點解會成街貨

咪正路嘅炒價

又借d二入黎水人去買炒價機

變撚咗炒狗post

中秋等錢開飯

炒價駛閪你報咩

得嫁喇，等睇炒狗要賣2040 淨行機嘅日子
但係又見人日本美國咁少貨，可以賣得貴又冇佢地份
我就下年6月先買，睇邊個長命

任揀？
行定水
Zelda 加火紋無雙囉

Show blocked user
炒狗講嘢你信唔信？

你有撚病呀？

呢度係咪好多人本身揸緊白卡

佢係真嘅咪比佢講下囉
不過我都係等2040

3180 火紋加火紋，賣番出去冇得輸
炒狗夠唔夠膽咁賣

我就真係未見過炒狗會報呢個價

癲狗就見到隻

其實我覺得報下價無問題
唔好自問自答就得
自問自答個啲真係柒到

我路過呢個post答下嘴

等樓上嗰件答

等其他人唔使白走，你估個個好似你咁撚叻係屋企知天下事咩，無機打係咪要俾人屌先安樂呀

炒機個班人係

人地搵下藥費姐唔好話人啦

公海琴日先有條友奶左野

老實講句 番工撚真係玩大鋪信用卡回贈仲好

冇錯
豐澤citibank

灣仔呢個時勢有正價貨品賣？
你岩岩坐完出黎定係弱智
駛撚你隻炒狗做好心咩

淨機貴過2400都唔會買

我就2500以下啦

你唔是買左啦咩

我就2100以下嘅

我就等出新型號
ps vr都出左新

咁我就等switch 停產先買，到時一定又平又大把game

有冇巴打知道fifa同nba 2k有冇得轉翻中文？
利申:於日本e-shop購入

盒內個serial number印左係邊？

我發覺你真係9唔撚搭8，既然你知道周圍都係炒價，講咁撚多直接去AEON其他大鋪搏下咪得，睇個POST做乜7
成個邏輯都錯撚晒，屌你我本身想買先周圍問下價，諗住上黎講兩句你條仆街開口埋口炒狗，真係唔屌柒你唔得

報下188價係好
我呢個港島人覺得去188都唔多方便
係正灣仔同銅鑼灣地鐵站中間
行去鬼咁遠
最撚衰係行到咁撚遠最後都係炒價買唔落

如果再有下個post既話 應該將呢個置頂
係裝住joycon同主機果張紙皮上

得

呢個post係睇突發架喎
報良心小店既炒價把撚

大舖d機不定期派貨，所以要mon post
都係個句啦

炒價駛閪你報咩

[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心[41]
下個post應該刪除呢一忽

你估del左佢地就唔入黎咩

咁標題就打到明只准報正價大鋪突發，其他一概不准回
其實你地想玩圍喂喂，成個連登除你地幾個，個價唔岩你聽就炒狗，不如開個tg咪撚煩啦
想問你憑乜撚野標準話人係炒狗而自己唔係，我亦可以覺得你地係度做勢做到一機難求
都係果句啦
開tg圍喂喂算撚數啦

發脾氣

有撚telegram咩呢度 亦無需要咁做

咁你仲留言
做下cd-rom咪算

為部19遊戲機勞氣值得咩

新會然先會拎TG出黎講

成個post本身就係主張正價/大舖買行貨機，入黎叫我地自己tg都唔知做乜鳩

呢個post幫左好多lihkg巴絲打可以上岸啦

無話呢個POST無用，咁你講清楚唔係正價唔使報係咪好D?
我係見出撚左隻 jockey champion有興趣，見呢個POST入黎睇下，無乜過香港呢邊價錢，自己想入手出走去灣仔細鋪/時代大鋪問價，一路追POST見到不止於幾個都有報炒價就有講有笑，我一句"灣仔全埸$2650"就即時批鬥成炒狗，你要圍喂喂係咪應有攪個私家group交流? 換轉你咩感覺?

搵到啦 thx!

果幾個自己有講有笑咋
兩登就咪撚拎開group呢D垃圾行為黎講啦

第一日上兩登？波台時事台動漫台有邊度會無圍威喂嘅post？你咁鍾意開咪自己開一個炒家交流post，就有人入嚟同你有講有笑

之前大把人報炒價比人屌走左啦

乜呢度唔係炒家交流POST咩? 係咪我令你地有利益損失，係既出聲我識做

真炒狗咪自然俾人屌走囉

你懞撚左啊

你入黎報炒價咪係囉，所以你咪比人屌囉

都叫利益損失㗎，就係你呢啲人成日宣傳炒價，等炒家以為有得做，個個抬高價等真係想玩嘅巴打硬食，稍微有理智啲咪係呢到睇下大鋪幾時翻貨有無突發派貨囉。又穩陣又唔會助長炒風

問心啦報炒價對個d想正價出機既巴打有咩得著？

同你班毒撚講冇錢唔好學人打機掛

係囉，我都想知

睇落少少啦
佢比人追住屌架

好撚柒煩

一見到有人報炒價就諗住即刻駁嘴

之前見過個女人俾差佬捉亂過馬路
之後發晒癲屌鳩個差佬
問做乜個個都唔捉淨係捉佢

佢當人24小時mon哂所有野一個不漏

明咖喇，總之兩登除左某幾個"熱心人"之外，講親Switch價錢就係炒狗
長知識

白痴

你報d細舖炒價就當你係炒狗架啦

你柒撚夠未,炒你老母咩

除咗某幾個炒狗扮”熱心人”之外，其他巴打都係想正價入機

fifa真係咁多問題咩?

唔係想挑機，但我想講如果多機種既game老任機一定係劣化得最勁

用手機share Wi-Fi 上網打switch

邊個台先得？

smt

啱啱去左apita，冇貨

決志左聽朝去排鬍鬚仔特別版

巴打打算幾點到

大家諗住去邊排

上次火紋果set都7點幾就有人排，今次mario你自己預計下

Mario男女老少都啱玩

就係為咗呢隻game出機

唔知到時良心小店MARIO SET賣幾錢呢

等炒狗上黎報

我估仲貴過monhunt set

其實我都係尋日周圍行左日見到咩講咩, 跟住俾人追住黎屌話我係炒狗打手

然後啱啱先知呢個post淨係報大舖價

咁如果我聽日想去Aeon排隊應該要幾點到

岩岩先番樂富番屋企

poke 拳 正價幾$

而家買pro手制幾錢先唔做水魚？
普通版同sp2版

係咪最平個88plan就得

係，因為係四大內部setting 問題

新人留名

this

聽朝？落100蚊訂就ok

370左右，記得睇下有冇書送先好買

旺角so0有得任揀game

幾銀先

機+4game+制 4千幾

上左岸就算，由個幾隻乞兒癲狗自生自滅 貴一舊水都話你係炒家

.果時問沙田個selles勁唔好禮貌話4580
4580淨機，係

咁你唔出聲咪得囉
入得呢個post都係想正價2340買嫁啦
唔係既入嚟做乜
直接出去支持靈壽孽咪搞掂

d炒賣癲狗入黎亂吠都唔知做乜柒
唔撚滿意咪自己開個肯接受炒價機水貨機post囉，呢度係咁撚圍爐架啦

講真一舊水我接受到喎 人地報下價唔啱咪唔好撚理佢囉

有d傻鳩係都要響度扮大佬 仲要阻撚住我追post

係撚，報撚埋d 3千幾蚊包一game

2980 一驚都應該屌柒佢

關你撚事咩

我講乜又關你撚事咩

算，開多個post比真係肯食炒買家入去報價

[肯食炒區][Nintendo Switch]買機x報價x交流中心[1]

有需要買機又唔介意食炒既話就入去報價

有排等正價淨機買

支持零售業

靈壽頁經濟肅條 需要出手支持

邊度有得訂機 今日唸住出去搵下有冇得買，點知我太天真

百佬匯，但要金會員先訂得

其實唔係好明，
我分別5月同呢排都有睇呢個post，
雖然我落唔到動力買，
但陣大家仲會報炒價，
最多話貴唔鬼買，

搞咩而家報個機價都要開個新post
原本個post原意同post名應該唔正原價bo

搞咩有啲人騎劫左
不如自己開個2340原價uny aeon post
蘇0食咁多是骨都一樣報

雖然抄到2880一部係膠啲

師兄你走先，我掩護你❗️

想問下巴打 如果我係百老匯金會員
係咪去任何一間鋪訂就可以？

你打去問下先

同埋係唔係就咁2340 得部機only?
無其他game買？

好 唔該巴打

我就近呢個月先追post
我只係覺得乜都炒呢個行為令到成個社會好唔健康所以先想用呢個post抵制炒價

公海有條友中左大伏啦，呢個post就係用黎比大家先到點買機係最合理最抵同最安全

係真係一舊定點先
屌你26xx 話係貴一舊？

好撚心急 想即刻出機 唔介意比多少少
有冇手足報價

係咪可以先搶籌、後搵人拎折

2340一部

躝啦 屌你老母

[肯食炒區][Nintendo Switch]買機x報價x交流中心[1]

BB你走先，我掩護你❗️

樓主本身都講左2500以下可接受
貴一舊即係2440
2440>2500?????
Logic 數學家
咪撚扮野喎
我本身都唔係咁抗拒人報炒價，都可以方便巴打唔洗下下走出去睇價，不過又真係廢左啲，因為實炒緊
但係你話報貴一舊實係吹水 唔係事實嘅野唔好講出口啦

屌你老母
Show Blocked User - 寵物店風神bb們

走啦炒狗

十卜牙遲

又係呢啲低智反駁
唔夠人講就得一句關人撚事 小學雞咩

個post 講撚明買正價機，你報炒價我地都算，接受低range 炒價，屌你報貴幾舊話番人轉頭咩logic
即係男人走去女廁屙尿，比人拉左，個官問你：做咩入女廁？有門牌喎
你係咪會答：關你撚事？

好似仲炒得耐過iphone
利申: 仲等緊正價, 唔心急

iphone 痴線好多，iphone4 4s 5個時炒大半年都重有34千蚊執

報貴一蚊都係炒價啦屌

有冇巴打一陣會去康怡排套裝？有冇巴打排過知道排邊？

一陣去

巴打幾點會去？

傻左咩
貴過出面價都食
仲要27號先拎呀
成個月咩變數都有啦

巴打唔係志在必得咩

佢痴Q左線呀.jpg

我知呀，唔知洗唔洗開定ac 入定credit card 嗰啲

有冇網址, 上佢官網搵唔到有

電話問完walkin

屌，自膠

巴打知唔知邊到有$430既pro手制買

見親都係$450，但隔離post有有$430，
同埋大家覺得買pro手制有冇用

差廿蚊. 搭程車都沒左啦

唔係近賣芝士個邊排咩

原來睇錯左

想問有無巴打去左meganbox 知唔知夠人未

自膠 係megabox

識去一定去太古打擊炒狗

屯門好多師奶排

可能訓唔到索性去排隊

成功需母幹
一出世有機打

以往web10點一開又賣曬，一係死ser

用mario黎胎教

修水管的也可以娶公主回家？

我見到show blocked user...

係如果你只係個水喉佬
無論你賣幾多條命去救女神
女神最多只會錫你塊面一啖啊

有無link

太古果邊已經排左20個

班炒狗你地唔撚係阻住自用家咩屌你地老母臭西
你老母成班係度講規矩
自己圍內fd入撚左隊
當後面排緊d人死架

[/quote

3唔識7比Bot 你都夠膽用 等陣信用卡資料都比人偷埋就好笑

唔洗咁認真既

有冇人F5緊

開始死死地

一定好多，個網勁慢

難搶過iphone

27號即放Nintendo Switch『Super Mario Odyssey (超級瑪利歐 奧德賽)』+ Mario Kart 8 Deluxe 套裝 $4000
有意留tg

iphone而家邊洗搶

炒狗死撚開啦

唔怪得block左

有無人買到

攞去喂狗都唔益你啦

喂有消息話屯門得十幾個排

等過保啦你

炒狗

5000同你收
PM ME

可能自己玩呢

算啦灰機+機背個19貼姐

根本都撳唔能到，我對部住個電腦鳩F5咗半個鍾頭，手指都斷鳩埋，轉頭先話聽日先賣，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲
初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位
我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話買SWITCH
佢話呢冇得買轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介
我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁
d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊
當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬鳩咗上AEON樓上，條T1線仲係阿爸出錢拉，你又唔能比我撳到部SWITCH你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線
根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線
嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去AEON斬鳩佢
我吊佢老母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，宜家落樓去排又去排唔到，我收工上佢office屌柒佢仲落能埋閘，我就飛的去晒全港AOEN同UNY PIAGO睇下有冇屎執同上網報料，一陣間大能頭蝦整唔見個IPHONE8PLUS就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax去AOEN CS哭訴，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個係垃圾房執到個SWITCH吉盒上天台自殺，等d所謂區議員關注吓
我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊SWITCH攪能到我日日袋住個隔離屋比嘅SWITCH老任環保袋返工諗住慳翻5毫，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃埋上去老任度職屌，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就拿住個環保袋日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來個袋又紅當當又柒 二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 鳩咗，到時連個5毫都蝕鳩埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部 SWITCH，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我得個袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞鳩錯咗，潛能咗個PRO制出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想玩MHXX…..就係咁我一手揸住個PRO制，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問鳩我攞個PRO制出黎係咪想玩MHXX，我面都紅能埋同佢講我袋入面一部SWITCH都冇呀屌你老母。

今日全靠巴打一齊搵隊頭

咪係呢隻老炒狗大大聲同班狗朋友響度阿之阿左摩洛哥
又炒月餅炒lego炒演唱會
我睇佢個閪樣
唔炒野第時要捲草蓆

放4200 有意留tg

d死廢老廢中冇咩技能
得時間

Aeon撚狗正仆街

走啦

狗朋友

沒有足夠存貨

已訂aeon mario 3318 set

9月頭apita同piago都見到左面個個

著得咁潮0既

入埋卡 轉轉轉 衰左

返工唔得閒撳

恭喜Aeon上岸嘅巴打啊

不過Aeoncity龍門搬得好快，
原本今日又變咗聽日又一時變番今日

恭喜上到岸巴絲

佢句10月5號賣fake咗部分人放棄啊

上網得50套都咁多人買到

見到聽日開賣，再F5已經售罄

依個真
好彩冇放棄，最後買到

你叫我唔洗行嗰下好感動 連登有愛

休息多d
隻腳早日康復

因為我都想moon 住個價，想入多部比女朋友

10點到重開有得賣我load都load唔入

里個營養不良大叔 成日見到佢

如果香港好似日本咁玩抽籤
有冇可能少d炒狗?

你估炒狗多家自玩用家多?結果都係差唔多...
只係會公平d 但炒狗問題始終存在
除非佢個system係record度你已經買左一部下次唔會再有得抽
但唔會囉

認credit card 甚至認身分證就好

返工撚 有排都上唔到岸...

高手

買唔到機就咪係到發爛炸 你廢就係人都知

買咗啦
我而家係黎專登屌鳩你呢隻炒狗嘅
見一次屌一次啊

人地炒狗唔記得咗邊個買咗邊個未買啊
仲要話人廢 真係唔知係邊個發爛渣

笑撚左

炒switch賺左個首期返黎

呢度都幾位巴打禁到 真心勁

屌我有cap圖喎不過

唔知啲街鋪死炒狗又炒到我個孖寶set幾錢

Aeon班仆街夠膽+500炒籌

5毫子都唔撚俾

我真係好能驚你返屋企打飛機 死毒能 你老母點解當初呑能左你 生你出來咁on9來獻世

恭喜晒 賺多d 我向師兄學野

理西你買唔買到咩 我又買到啦 又有錢收

算啦，買番普通版啦

咁遲都有
屌我1020先訓醒，冇去搏

誤鳩會喎巴打

where

500 食狗屎啦

開價重狼過靈壽業

上到岸既巴打ho ball

咁你又話人哋買唔到機發爛渣
咪又一樣係度理人哋買唔買到
做咩啫你 現在的我打倒頭先的我啊 定24個炒狗精神分裂啊
都啱嘅希望你啲錢夠你醫藥費啦

你繼續精神勝利啦 on9 boy

走啦 去隔離個炒家post啦呢度唔啱你嫁啦

賺埋d錢去幫親你老母 同你老婆

哎唷唷唔夠人講就拉埋人哋屋企人落水
真係低質到呢

你講邊個精神勝利啊？我精神爽利咋

下次頭post整返個炒狗list
好襟撚

你屋企人係咁低質架啦 百零蚊有得吊 有得

整埋個on9仔 list你一定係首名

你老母日日被人吊到爽 你就精神爽利 你老豆一早射你埋牆就唔出左個on9仔 家門不幸

小妹想問下d game正價幾錢？well,you know la me唔食炒價

嗯嗯係囉係囉
都估到啲回覆都係不外乎果啲問候人世伯伯母囉
炒狗除咗呢啲之外真係唔識講其他嘢

大舖通常做四百一二左右
細舖就一般三百幾
不過都要睇你咩驚

呢隻假膠炒狗黎架

啱啊，駁多幾句啲炒狗就詞窮，
剩係靠人身攻擊同問候人哋屋企人

咁你去問上面問侯緊我果隻狗啦，
佢話佢炒得好掂啊又大手掃入好多部喎，
你哋兩位交流下炒家心得都好啊

你屋企人生著真係怨業啦 你老母俾人吊 你仲爽皮
你買switch都你你老婆老母被人吊賺返來
你部switch有精tim

知喇知喇

小學雞左D喎

幾點開始 搵極都搵唔到

搵到了

唔重要既野唔洗加啦

唔係你嚟 放心

聽日又要用bot搶 自動波方便

聽日都係50咁好

係 fb 講

睇fb online only

過左海就係神仙

佢寫如有更改將另行通知有d鬼

今朝都係,明明話攞左籌可以8/10前去俾錢
點知變左今日12點前要去俾

其實正價淨機係幾錢？

試下望下個post名

屌

屌你隻眼就盲仲掛住買switch 打機

thanks

真係無乜邊度有呢個價
上星期先開始去Mk ssp格價，全撚部都2700

咁撚得閒隻隻字望咩 咁撚得閒留返黎打機好過啦

你又報價呀?
因住比人屌

post名都唔睇就入post都可以調返轉話人
返去打機啦你

盲撚仲惡過人

想問下遲下mario出咗會唔會再推高個價
我依家問到淨機2680諗緊應唔應該買
如果等落去係咪要到下年先會回落正價
同埋想問日本買會唔會平啲，下年年頭會去北海道

巴打你走先 我掩護你

冇人知mario會唔會推高
2650你覺得ok咪買囉，正價就2340既
日本重撚難買，部機qc又差唔建議買水貨

如果想食炒買唔駛係度問
日本個邊要抽籤同你自己諗埋保養問題

其實下年仲有星之卡比

你頂得幾多個

等緊星之卡比 最想玩係呢隻

尊機唔屌人

我好撚想玩呢隻

新手想買留名
其實想買係咪

所以一日唔夠貨
仲有聖誔 新年同卡比
班狗點會唔炒

星之卡比係我決定買機既主要原因

佢報炒價點解唔屌？

有冇巴打個手制壞左要拎去整？ 你地會去番買果間店整定點？ 申利行貨機